Badanie algorytmów zastępowania stron.
Należy samodzielnie sformułować założenia symulacji:
- rozmiar pamięci wirtualnej (ilość stron).
- rozmiar pamięci fizycznej (ilość ramek).
- długość (powinna być znaczna - min. 1000) i sposób generowania ciągu odwołań do stron (koniecznie uwzględnić zasadę lokalności odwołań).
Działanie programu: 
- wygenerować losowy ciąg n odwołań do stron 
- dla wygenerowanego ciągu podać liczbę błędów strony dla różnych algorytmów zastępowania stron:
1. FIFO (usuwamy stronę najdłużej przebywającą w pamięci fizycznej)
2. OPT (optymalny - usuwamy stronę, która nie będzie najdłużej używana)
3. LRU (usuwamy stronę, do której najdłużej nie nastąpiło odwołanie)
4. aproksymowany LRU (wiadomo) 
5. RAND (usuwamy losowo wybraną stronę)
- symulacje przeprowadzić (na tym samym ciągu testowym) dla różnej liczby ramek (np. kilku (3, 5, 10?) wartości podanych przez użytkownika)
